Olá , tudo bem por ai?


Pra rodar 
- executar npm install
- configurar as variaveis em src/config e src/environments
-ng serve e ser feliz

Usei tailwindcss e angular material
tentei separar as pastas por escopo, junto com seu proprios artefatos
Espero que gostem
